我老豆話政府派8000

我老豆係藍絲集中地——街市 返工
今日一返到屋企就話聽人講政府派8000
信以為真
到時啲藍絲發現原來無錢派
會唔會又屈9我地啲示威者搞到香港經濟唔掂累到佢地無錢收
到時會唔會淺黃變淺藍 淺藍變深藍
政府分化術？

老閪都屈咗政府唔理民生先啦

屌佢啦仆街波
4000$都未收到

派乜鳩都假

四千都未撚收到

政府每一年都被鬧緊唔理民生 都唔係屈 係事實

同我開大個Speaker！睇Ｌ晒佢！

８。１８
搵返你隻「中指」！

8.16 全民提款! 揸現金，不消費

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰